# Change log

## 0.1.3

- Передача mime-type при загрузке файлов

## 0.1.2

- Рефакторинг на промисы aws-sdk
- Убрал путь для загрузки, нужно передавать полный путь к файлу

## 0.1.1

- Создан класс для работы
- Доработана загрузка на Space

## 0.0.1

Создание пакета
